{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57845&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 호텔 디 아티스트"
    },
    "text": "当ホテルはNetflix、YouTube、ディズニーなどの個人アカウントで視聴できるサービスを提供しています。 ただし、個人アカウントを使用した後はログアウトを必ず行ってください。 新型コロナウイルス感染症により、安全のための予防および防疫に関して、客室や利用施設を随時消毒しています。 これにより消毒薬の匂いがすることがありますのでご了承ください。 また、客室利用時には随時換気をし、移動時には必ずマスクを着用してください。 チェックインの際に駐車が可能で、バレットパーキングも提供しています。 ただし、駐車は客室ごとに1台のみ可能で、大型SUVやチューニング車両、高価な車両、貨物車などは駐車できません。 地下鉄3号線延伸内駅から当宿まで徒歩で移動できます。 客室内部には個人用洗面用具やその他の用品が備えられており、必要に応じてフロントでもレンタル可能なノートパソコン、ヘアアイロン、スチームアイロン、ワイングラス、ワインオープナーがあります。 特定の客室に限り追加料金をお支払いいただければ、人数を追加できます。 チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。 客室は禁煙です。 喫煙は駐車場内の決められた区域でのみ可能です。 客室予約はホテルの事情によりチェックイン時にタイプ別に任意に割り当てられ、客室はタイプ別にランダムに割り当てられます。 宿泊料金にはアメニティの費用が含まれており、一部の客室はシャワー設備のみある場合がありますので、浴槽の有無を確認してください。 チェックイン時間と料金はホテルの都合により変動する場合があり、時間前チェックインやレイトチェックインの際には追加料金が発生します。 アメニティは客室内に備えられており、価格は客室料金に含まれています。 ペットは同伴入室ができません。 特室オプションとしてはSUITEルームに全身マッサージチェアと空気清浄機が設置されており、VIPルームには4坪程度のプールが単独で利用できます。 またVIPルームには45㎡のテラスと200インチのビームプロジェクターがあります。 VIP客室ではプールを利用でき、夏期(6月~9月)のみ営業しています。 VIP客室以外の屋外プールは4月末まで凍結により使用できず、テラスはご利用いただけます。 プールの利用はホテルの状況によってはできない場合があります。 フロントはアメニティを備えており、ノートパソコン、ヘアアイロン、スチームアイロン、ワイングラス、ワインオープナーなどをレンタルできます。 チェックイン前はフロントに荷物をお預かりするか、貴重品は金庫をご利用ください。 ホテルで預けていないものの紛失は責任を負いません。 忘れ物はフロントで保管し、最大3ヶ月まで保管されます。 一定期間内に受け取らなかった遺失物については、ホテルでは責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ホテルではNetflix、YouTube、ディズニーなどの個人アカウントで視聴できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に対して、ホテルはどのような対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは予防および防疫のため、客室や利用施設を随時消毒しています。ただし、消毒薬の匂いがすることがありますのでご了承ください。また、客室利用時には随時換気をし、移動時にはマスクの着用をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際に駐車が可能です。バレットパーキングも提供しています。ただし、駐車は客室ごとに1台のみ可能で、大型SUVやチューニング車両、高価な車両、貨物車などは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄駅からホテルまでのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "地下鉄3号線延伸内駅から当宿まで徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内部には個人用洗面用具やその他の用品が備えられており、必要に応じてフロントでもレンタル可能なノートパソコン、ヘアアイロン、スチームアイロン、ワイングラス、ワインオープナーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "客室予約はホテルの事情によりチェックイン時にタイプ別に任意に割り当てられ、客室はタイプ別にランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。喫煙は駐車場内の決められた区域でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "特室オプションとしてはSUITEルームに全身マッサージチェアと空気清浄機が設置されており、VIPルームには4坪程度のプールが単独で利用できます。またVIPルームには45㎡のテラスと200インチのビームプロジェクターがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "VIP客室ではプールを利用でき、夏期(6月~9月)のみ営業しています。VIP客室以外の屋外プールは4月末まで凍結により使用できず、テラスはご利用いただけます。ただし、プールの利用はホテルの状況によってはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "フロントはアメニティを備えており、ノートパソコン、ヘアアイロン、スチームアイロン、ワイングラス、ワインオープナーなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうすればいいですか？",
            "answer": "忘れ物はフロントで保管し、最大3ヶ月まで保管されます。一定期間内に受け取らなかった遺失物については、ホテルでは責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 873,
        "QA": 820
    }
}